覺唔覺香港嘅廢中廢老要重新再教育過？

入𨋢硬係要撞入嚟，明明已經冇位，撞撚到人又唔say sorry，屌你又屌番我轉頭，大佬而家你唔只撞到我一個呀，仲撞埋後面啲人架

有時行過商場廁所，竟然可以見到成塊廁所板都係屎 連最基本點用廁所都唔識，真係應該拉晒去重新教點用廁所

真心覺得廢中/廢老只會令呢個社會不斷退步

啲廢老搭地鐵真係好撚鐘意插隊 仲要覺得理所當然

仲要企正門口中間嗰下先仆街，我唔洗落車咩

我會直行直過撞鳩佢 最好就跌埋落地

企正扶手電梯前面停幾秒先再行
屌佢老母每次都好撚驚後面啲人炒埋一碟

廢老 就無讀過書
廢中就真係唔知點講

啲廢中去旅行講野大大聲
去到人地國家又唔守人地啲規矩
係都要用自己係香港啲方式應用係其他國家
每次見親啲廢中咁既行為真係覺得好羞家

其實真正受教育個班
根本唔會咁
反正老個班係幾禮貌

其實

跑馬日去任何一間馬會門口行一轉就知佢地品德有幾差

搭小巴都係，用架濕鳩車仔買完餸又走去搭小巴，又唔撚讓人入頂住晒條路，撞都架車又係到吱吱吱